{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho436230/legseu-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698998303180&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381313&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=101281&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200316508&selectedRatePlan=208087375&expediaPropertyId=6312589&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "렉스 호텔"
    },
    "text": "レックス·ホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市江南区江南大路588\\n\nレックスホテルは42の客室からなる9階建ての宿泊施設です。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午です。 20歳以上の大人だけがチェックインでき、身分証明書を提示する必要があります。 また、到着時にフロントデスクのスタッフがサポートし、ナイトクラブは木曜日から日曜日まで営業しており、この時間は騒音によって不便を感じる場合があります。 静かな客室は提供しておりません。 宿泊の際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 宿泊の際には客室内の無料WiFiを利用でき、無料のセルフ駐車施設も提供します。 この宿泊施設では禁煙政策が実施されています。 また、ここは公共交通機関に近いため、新沙駅からは徒歩3分、論峴駅からは5分の距離に位置しています。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、事前にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "レックスホテルは何階建てですか？",
            "answer": "レックスホテルは9階建てです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "チェックインするための条件はありますか？",
            "answer": "チェックインするためには20歳以上の大人である必要があります。また、身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクのスタッフは何をサポートしてくれますか？",
            "answer": "フロントデスクのスタッフは到着時にサポートしてくれます。"
        },
        {
            "question": "ナイトクラブはいつ営業していますか？",
            "answer": "ナイトクラブは木曜日から日曜日まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "レックスホテルは静かな客室を提供していますか？",
            "answer": "レックスホテルは静かな客室を提供していません。"
        },
        {
            "question": "クレジットカード以外の支払い方法はありますか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金の支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "レックスホテルではベビーベッドの提供やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "レックスホテルではベビーベッドの提供はありませんし、ペットの同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "宿泊中には客室内の無料WiFiとセルフ駐車施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "レックスホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、レックスホテルは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "レックスホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "レックスホテルは新沙駅から徒歩3分、論峴駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 478
    }
}